羽絨／風褸／旅行用品討論[10](Arcteryx,Montbell,Patagonia..etc)

Atom AR Women

Atom LT men

呢個post 其實主要係討論係旅行角度, 著重功能同保暖度既羽絨. 通常呢d "功能服"既牌子, 都會係網站清楚列明呢件羽絨係用乜野fill power既羽絨, 淨羽絨重量 (fill weight), 整件衫既重量, 有d detail 到會寫....身, 博頭, 手袖既羽絨重量分怖. 而普通時裝品牌既羽絨, 上面講既呢d info 係全部欠奉, 表表者係Superdry . 佢係設計差到上晒新聞. 因為有呢d 資料, 先可以準確地咁知, 你要去既旅行地點, 應該要著邊款合適既羽絨.

我屬於怕凍既人, 所以post 裡面既意見, 溫度估計亦係跟據我個人體質黎估計. 亦好大機會同外國住既巴打頂凍程度有好大分別. 而post 裡面既溫度評估係跟據裡面著左一件普通去街笠衫/Fleece + 一件base layer保暖內衣黎估計. 我唔係屬於會係行山或滑雪既人, 所以整個post 既意見, 都係企係普通香港人出國去旅行揀羽絨既角度出發. 因為行山滑雪, 對保暖要求唔洗咁高, 但係對防水既要求高好多. 如果你係行山或戶外既人, 呢度仲有其他真係戶外高手既會答到你問題. 我只算係一個買得多d既旅行用家.

對於普通旅行既我, 我主要係睇保暖能力, 頂到落雪, 裡面唔洗著好多衫為大前題. 因為普通旅行, 我個人既著法係以方便為主, 一件過. 而我比較少用layer 既著法. 一係就係街, 唔係就入左shopping mall. 一冷一熱溫差成20度, 最緊要外面就頂到凍, 入室內除一件褸就室內有暖氣都唔熱. 除落黎要壓縮到可以塞係10L 細背囊行shopping mall. 呢個係我揀羽絨既大前題. 所以, 取向會同行山或者滑雪既人既要求會好唔同. 請注意.

呢d jacket 其實分3大類, 好似Arc'teryx 呢個牌子咁講, 第一種係Shell jacket. 100%防風防水. 不過唔保暖, 你當佢係雨褸擋風雨. 好凍既天氣就要黎防風. 第二種係Insulated Jacket. 大部份只係冼水, 未到防水. 可以就咁當褸著, 又或者著係Shell jacket 入面. 係羽絨級數既保暖能力. Arcteryx 好多個model 都唔係用羽絨, 係用人做羽絨 Coreloft. 其他品牌都有類似既人做羽絨 (或叫化纖) , 好似Primaloft 咁. Coreloft/Primaloft 比普通羽絨最大既好處, 係防水透風. 濕左仍然保暖同快乾, 而普通羽絨, 係一濕就完全唔會暖. 第3類係Ski jacket, 即係滑雪用. 你唔係滑雪就唔好揀呢類, 滑雪褸一定係高透氣, 但係唔會特別暖, 因為太暖的話驚你運動下over heat. 所以, 滑雪褸並不等於旅行用既羽絨

好多人鍾意用layer 既著衫保暖方法, shell jacket 著最外面要黎防風, insulated jacket 著係裡面要黎保暖. 最底層係着保暖內衣Base layer. 有d 好d 既Insulated jacket, 就包埋防風, 咁你就可以買少件shell jacket. 通常你滑雪, 或者行山預左照頭淋雨, 你先需要防水. 否則, 防水羽絨唔係太recommend, 首先因為係太貴, 第2係防水既jacket 大多數都透氣唔係好好同整到件褸係好鬼重, 會有好侷既感覺. 侷同埋暖好明顯唔係同一樣野. 除非係必需, 否則唔好貪防水既jacket. 我好肯定話你聽你唔係真係用得著防水, 你貪過癮買防水羽絨係必定後悔. 因為你要記住就算你防水, 你同行唔係防水, 你最終都係要搵地方避雨. 冼水一般情況下已經夠.

另外要注意既係, 唔會有一件羽絨係香港用唔熱, 又會可以去日本頂到0度. 香港冬天通常係12-17度遊走. 真係凍既跌到落10度以下, 時間加埋唔會多過一個月. 即係話香港用最多既, 係通常15度左右. 咁好明顯唔會有一件褸, 適合15度著唔熱, 又會旅行個陣夠暖頂到0度. 呢度係講緊足足15度既差距. 無論你搵shell jacket 點搭配法, 都無呢樣野存在. 有巴打係試過攞住件Atom LT 去東京 5-6度既天氣, 裡面着多3件衫都唔夠暖. 最尾可能裡面著多幾件真係夠暖啦, 你又變左成個米之連咁既樣咁腫. 呢個係咪又係你想既哩? 所以, 適合香港冬天着既薄羽絨, 同你去旅行既羽絨, 係肯定2件唔同既褸黎. 慳錢既話, 先買一件你眼前最需要既先.

以下係我個人係唔同溫度, 係旅行會着既配搭. 你跟據你自己體質調整.

17度以上- 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, Atom LT Hoody

13 - 16度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, columbia 薄保暖內衣, Atom LT Hoody

5 - 12度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, columbia 薄保暖內衣, Nuclei AR + 薄身手套 + 頸巾

負10 - 5度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, Montbell 中厚保暖內衣/Uniqlo 保暖內衣, Kappa Hoody. 薄身保暖內褲. 因為0度以下d 風開始吹得入牛仔褲裡面. 薄身手套/Burton 厚身手套 + 頸巾 + 耳笠

負15度或以下睇極光 - Kappa Hoody, Mizuno 厚手保暖內衣, Sub zero厚身保暖內褲, Montbell 羽絨雪褲, montbell 頭笠, cashmere 頸巾, Burton 厚身手套, 普通去街厚身hoodie, 耳笠, 負20度適用厚襪, 似樣既厚底行山鞋一對.

你可以見到, 其實17度一直到-10度, 我裡面衣着一路都係普通去街笠衫 + 普通牛仔褲. 頂凍全部靠one and only one 外面件羽絨. 我係將所有保暖要求100% 放晒係一件衫到. 我選擇咁著, 係因為無論你去到邊個國家, 室內溫度都係20靚度左右. 普通去街笠衫 + baselayer 係任何國家既室內都實啱溫度. 所以呢個唔用layer 既著法, 係旅行中會方便好多, 入室內除一件就搞掂. 出室外着番就行得. Drawback 當然係唔同季節要有唔同溫度既大褸. 當然, 呢個post 一樣有著layer 既愛好者. 相對上真係彈性好多, 不過就算layer, 都肯定唔係一件Atom LT 內膽就可以香港用到北海道.

舊post :
Post 1
post 2
post 3
post 4
Post 5
post 6
Post 7
Post 8
Post 9
Post 10

Arcteryx 既size 係每件都唔同. 一個model 既M size 同另1個model 既M size 可以差好遠好遠. 唔好博, 係香港試身. Trim fit (Atom LT) 試一件, Regular fit 試一件(atom ar 或 beta ar 或 Thorium ar), 厚褸試一件 (Kappa Hoody 或 Fission SV) , 咁你試左trim fit 同regular fit , 就約莫知online 買咩size. 現時呢個post累績無試身買左番黎唔啱著要放番件衫出黎既巴打, 不少於15個巴打. 另外無人會知你想要fit 晒定鬆身着, fit 晒就裡面着唔多多件衫保暖, 但係望落就靚仔d. 預鬆身既就凍起上黎裡面可以加Fleece, 不過就大舊左個人. 無人會知你想點着, 所以問應該買fit size 定大一個size 既問題, 無人會識答. 以下係我個人覺得高保暖度既羽絨, 或功能好既Shell jacket, 介紹如下.

Arcteryx Beta SL Jacket 呢件係Shell jacket. Arcteryx 裡面最平價既shell jacket. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 件褸 315gram 重 $299 USD (有女裝版)

Arcteryx BETA SL HYBRID JACKET - 件褸350gram重 , 70cm 身長. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 呢件好過普通Beta SL 版, 係因為佢博頭位用新料Gore® C-KNIT. 同埋有 Pit zipper. 格肋底有得拉鍊透氣. 對於呢d hardshell 最大問題9成9都係透氣度. 所以我會搵有pit zipper 既款. 我好驚侷住. USD 399 (有女裝版)

Arcteryx ZETA AR JACKET - 件褸425gram重 , 82cm 身長. 係shell jacket 裡面算最長身. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 成件都係 3 layer GORE-TEX® with C-KNIT . 應該呢個物料著起上身軟身d 既. 如果你會着短袖Tee 著佢的話, 皮膚接觸到會舒服d, 普通Goretex 料好似砂紙咁. 一樣有 pit zipper 格肋底有得拉鍊透氣. USD 475 (有女裝版)

Arcteryx BETA AR JACKET - 件褸460gram重, 74cm 身長. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 用 Goretex Pro 3 layer 既料. 隻料好明顯標榜係耐用. 不過對如普通旅行, 我唔會行到有樹枝勾爛既情況, 我揀呢件原因係因為Goretex Pro 3 layer 係比上面幾件既料透氣. 一樣有pit zipper 格肋底有得拉鍊透氣. 而且仲有Drophood. 即係個帽同條頸個領口位唔係黐埋一齊. 叫做方便d. 同呢件真係主打滑雪用. USD 575 (有女裝版)

Arc'teryx Atom LT Hooded, 初冬天氣用. 有60g 既Coreloft人做羽絨, 12 - 18度適用. 件褸360gram重, $259 USD (有女裝版)

Arc'teryx Atom AR Hooded , 有120g 既Coreloft人做羽絨, 0-12 度用, 日本旅行大部份地區啱用. 不過呢件係無防風. 件褸470gram重, $299 USD (有女裝版)

Arc'teryx Nuclei AR - 係Atom AR 既Windproof 版. 有100g 既Coreloft人做羽絨, 100%防風, 冼水, 0-12 度適用. 件褸460gram重, $425 USD

Arc'teryx Kappa Hoody - Nuclei AR 加強版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 我追極光負15度著佢仍然ok. 100% 防風, 冼水. 件褸735gram重, $425 USD

Arc'teryx SYLVA PARKA WOMEN'S - 2017年Kappa Hoody 女裝版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 我自己都係着男裝版Kappa Hoody 去睇極光. 件褸690gram重, $425 USD

Arc'teryx OSANNA COAT WOMEN'S - 2018年Kappa Hoody 女裝版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 我自己都係着男裝版Kappa Hoody 去睇極光. 件褸645gram重, $449 USD

Arc'teryx KODA JACKET - 同Kappa Hoody 差唔多係完全同spec. 最大既分別, 係個look casual d, 同有XS 碼. Kappa Hoody 係無XS 碼. 有140g 既Coreloft人做羽絨. 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 件褸720gram重, $449 USD

Arc'teryx Cerium SV Hoody - 850 Fill 羽絨, 負10度 - 10 度適用. 本身係暖過Kappa Hoody, 不過佢無防風亦無冼水, 外層加Shell jacket 應該可以再頂到凍d 都得. 有風的話, 就未必頂到負10度. 件褸415gram重, $525 USD (有女裝版)

Arc'teryx Fission SV Jacket - Arcteryx 全系列唯一又防水又係羽絨. 100% 防風防水. 負10度 - 10 度適用. 件褸890gram重, $689 USD (有女裝版)

Arc'teryx Firebee-AR - 整個Arcteryx系列第二暖, 850 fill羽絨 ，負15度 - 5 度適用 ,100% 防風, 冼水. 件褸680gram重, $949 USD. 佢係貴絕, 不過日本仔當佢潮樓咁着. (有女裝版) 第一暖係Ceres SV Parka. 應該無機會用得著佢.

實裝圖
---------
Beta LT

Beta LT Women

Nuclei AR

Kappa Hoody

Firebee Parka

Montbell Permafrost Light Down Parka - 呢件800 fill 羽絨. 件褸 Goretex Windstopper 100% 防風, 冼水. 負5 至 10 度適用, 件褸434gram重, $1980 HKD (有女裝版)

Montbell Permafrost Down Parka - 上面個件 "Light" 既加強版. 日本北海道 負10 度 - 10度 著都無問題. 800 fill 羽絨. 件褸 Goretex Windstopper 100% 防風, 冼水. 件褸558gram重, $2340 HKD . [不分男女]

Montbell ALPINE LIGHT DOWN PARKA - 800 fill 羽絨, 件褸368gram 重. 同Permafrost light 差唔多一樣, 負2 至 10 度適用. 除左唔係100% 防風, 不過有冼水. 所以價錢只係 $1480 HKD (有女裝版)

Montbell Alpine Down Parka - 上面Light 版既加強版, 一樣 800 fill 不過再厚d. 唔係100% 防風, 不過有冼水. 負5 至 10 度適用. 件褸414gram 重 , $1790 HKD (有女裝版)

Montbell Flat Iron Parka - 人做羽絨 120gram EXCELOFT. 保暖度大約同Arcteryx Atom AR 差不多. 唔係100% 防風, 不過有冼水功能. 0 至 12 度適用. 件褸522gram 重 , 17800 yen

Montbell 3in1 Fall Line Parka - 人做羽絨 EXCELOFT, 不過唔知有幾多gram. 件野分2件, 一件面着, 一件著底. 不過肯定底個件人做羽絨唔會暖得過就咁一件過既羽絨. 3 in 1 主要用途係俾d 行山既, 滑雪既有防風防水既2 件頭. 0- 12 度適用. 件褸739gram 重, $2390 HKD. (有女裝版)

The North Face Carto Triclimate Hooded Jacket - 唔係用Goretex 料既防水羽絨. 有120g 既Heatseeker 人做羽絨. 非常平, 只係 $240 USD. 不過非常重, 件褸1050g 重.

Patagonia Men's Hyper Puff™ Hoody - 有100g HyperDAS 人做羽絨. 約莫係Atom AR 既暖度. 即係 0 - 12 度適用. 防風冼水. 不過物料唔係用Goretex, 係用Pertex Quantum. 件衫重524gram, $USD 299 . (有女裝)

Patagonia Men's Hyper Puff™ Parka - 同上面件Hoody 一樣全件都有100g HyperDAS 人做羽絨 . 而且, 係前身, 背脊位置係再多100g HyperDAS 人做羽絨 , 即係圍住個身既位置有200g HyperDAS. 防風冼水. 負10 到 5 度適用. 應該係同Kappa Hoody 同級或略高於. 不過件野重 800gram. 而且呢款Parka, 淨係出左一季, 今季就無再係官網有出現, 得番賣jacket 既地方有貨尾. 貨尾價錢只係 $349 USD.... (有女裝)

Rab Xenon X Jacket - 人做羽絨 Primaloft Gold 60 gram. 暖過 Arcteryx Atom LT 少少. 件衫343gram 重. 12 - 18度適用. $235 USD

Rab Photon X Jacket - 人做羽絨 Primaloft Gold 170 gram. 暖過Arcteryx Kappa Hoody. 件衫744gram 重. 負10 至 10 度適用, 件褸 Pertex® Endurance 100% 防風, 冼水. $295 USD.

Mammut Chamuera HS Thermo Hooded Parka - Insulation[body] 150g, [sleeves] 120g, DryTech offers waterproof breathable performance, 895 gram 重量. 有Kappa hoody 咁暖, 防水不過物料唔係Goretex. 成件野好重手下. 不過最無敵既優點, 係少數又夠暖又防水既羽絨, 而價錢只係 $350 USD. 其他牌子防水羽絨要600美金以上.

Finetrack polygon 3 - 淨係呢3個字日本製都夠照. 件野重415gram. 高透氣. 27000 yen, 有男裝有女裝. 淨係見官網同 有得賣. 係預你有高熱量運動着.

Montbell 各類型羽絨暖度比較圖

上圖所見, 800 fill 既羽絨比600 fill 既羽絨, 係暖1倍以上. 同樣既羽絨重量下, clo value 越高就越暖. 你應該係香港唔會感受到太大分別, until 你去d 低過 5 度既地方, 可能先會睇到差距. 可以既話, 盡可能買價值你可以承受之下既最高fill power 羽絨. 800 fill power 羽絨最平$1500, 好似上面講既Montbell Alpine Down. 羽絨除左Fill power, 仲要睇Fill weight. 不過唔係好多個牌子會寫羽絨量淨重. 咁退一步就係睇整件羽絨有幾重黎估羽絨量淨重有幾多. 跟據經驗, 0度or above 的話, 700- 800fill 的話, 整件羽絨要400gram or above 先會夠暖. -10 to 0 度呢個range 的話, 同樣700-800 fill , 整件羽絨要600 gram or above 就穩陣d. 呢個準則係用唔到係d 有goretex 防水個d 羽絨到, 因為個d 100% goretex 防水面本身就重. 個d 無fill weight 係真係好難估.

每年11月中既美國Black friday sale 最多有30~40% off. 亦係最齊碼齊色又減價既時候. 其他時間會有sale, 大時大節亦有sale. 自己去搵啦. 所有呢d 美國site 買既都要集運/轉運番黎,無得直接寄香港. 因為好多外國online store 係專block 集運. 轉運公司自己搵間無乜係連登提過既, 就少d 機會俾人cancel 單. google "美國 集運"

賣既website 最大路如下

Campsaver
Rei
Amazon
Moosejaw
Backcountry
Evo

有幾間係可以直運香港既, 不過有無做特價就要自己跟.

有勁抵既offer 通常會有巴打post 出黎. 無post 請自己搵及爬文.

滑雪褸, 行山裝備, 同普通旅行既羽絨要求係好唔同. 你唔好諗住買件滑雪褸當普通旅行既羽絨用, 又或者着住件普通旅行既羽絨黎滑雪.

滑雪褸係肯定唔會好厚, 同高透氣度, 防止你高熱量運動下over heat. 你着件滑雪褸當普通旅行既羽絨用, 真係凍既地方你好大機會唔會夠暖. 因為滑雪褸本來就預你高熱量運動自己發熱.

相反普通旅行既羽絨你攞黎滑雪, 你滑唔到半粒鐘可能裡面由頭濕到落腳. 都係個句, 買你眼前最需要既野, 唔好貪心.

因為好多人問. 我自己既收藏如下

1. Arcteryx Atom LT Hoody

2. Arcteryx Kappa Hoody

3. Arcteryx Nuclei AR

4. 最後係無耐之前買既, 日版 Beams x Arcteryx 別注 Theta AR, 功能好老實我真係用唔晒, 我主要係買個款

以上裝備係由17度着到負15度都無問題. 溫度上配搭睇番本Thread 頭post.

以為SS 係7 仔

急問 之前係THEPRIORYCOM諗住買Atom AR hoody
點知佢話無貨
但張信用卡扣左錢 但好似無比番錢 巴打有無試過依個問題

Chris91巴打放咗未

想問下atom lt 係咪dum 入機 用凍水洗 就得嫁啦
定係要用佢官網洗羽絨嘅方法去洗

邊件

除咗上網買，有無巴打分享下邊道多手套買？

我自己手洗，實無死

想知邊到有得買Patagonia Retro X

想知香港有無門市有賣？

我自己用grangers PERFORMANCE WASH 手洗

件Patagonia 既h2no jacket
用左grangers 既 performance wash 同clothing repel spray
都做唔返線水效果
有無咩使用技巧可以share

我用OVERLANDER賣果隻MONTBELL BASE WASH

唔記得左你有邊件
淨係記得係S碼，岩我男朋友
見好多巴打放都係中碼／大碼，我男朋友係矮撚

想問下如果for 北海道旅行用，防風冼水，係咪MONTBELL PERMAFROST LIGHT DOWN PARKA 都已經好好？定係Alpine down?

呢兩件睇落最啱budget (<$2000)
同埋去到先買有無機會平d？

札幌間Montbell 專門店喺地下街，勁方便又大間，去到慢慢試啱先買啦

賣下先

ATOM AR HOODY, Size:M, tui 深藍色 全新 $1700

Thanks
希望去到有discount

不過我都諗緊有限budget買到d乜...

係日本買的話, 肯定permafrost down parka 或 permafrost light 都well below 2K 港幣

專門店好少有discount, Montbell 就算outlet 都唔多平野，好多時outlet 野價錢同出面一樣，只係有退稅，可能本身Montbell 定價都叫平

atom ar有人留左，得番koda jacket

咦我見Carousell 有舖頭賣全新permafrost light down $1536... 其實係咪算抵？

北面 gore-tex 600 fill 羽絨
Size S
著用5次內
有冇人岩？

問多次 想知香港邊到有長就Patagonia Retro x. 買

沙xx現金七折，beta sl就2100左右，hybird就無留意

最近行過2間專門店都冇，今年隻色幾靚，可能一早賣晒

仲有件atom lt hoody,black,xs,有無興趣？

唔知專門店有無,OVERLANDER同沙木尼都無

但你可以試ATOM LT, 唔差太多

巴打著咩size? 見黃色有中碼HK$17xx, 黑色得L/XL 大約HK$2000

咩色，幾錢？

tnf細碼係regular fit？

係

caribou,s碼

遲左入貨 我問佢地Facebook page都話全線斷晒

overlander試過. 應該係s.
m 都啱著， 但手袖超長

oh, 咁無計了

之前SS 係咪可以 $1800 入手?

我買左黃色S, 千七蚊倒

beta sl hybird好似幾正咁.
又有格肋底, 又有袋

所以都忍唔住買左，仲要我鐘意隻色

hybrid 26xx

邊道咁平

但黃色本身應該係無咁好賣先平d

我見大陸D阿伯好鐘意著呢種色

Grandpa style

不過呢幾年都見多左後生仔著

想買件類似風褸但唔又唔好太薄 香港10-20度岩著既褸有無推介 個人本身都唔算怕凍

黎緊二月去群馬，柒下柒下以為唔過零度就去試左Nuclei AR s碼。返到黎先發覺將會負12度

想知kappa 同nuclei 個碼差幾遠？

風褸頂盡15度就唔夠暖. 因為無任何物料保暖, 薄薄膠一層. 風褸的話, Montbell 呢件唔錯

same sizing

Softshell jacket款應該唔錯
Montbell Cyclimb Jacket 最近買咗件
厚身過風褸既彈力布
我個人可以頂到15度左右
我都係著一件長袖衫+呢種jacket 夠做

呢種fit身jacket 仲可以做中層

幫手推番上去

感謝各位

Hybrid 既話 Priory有折喎，直送香港2000蚊左右
紅色 黃色冇乜size ，但黑色齊曬size, 有興趣可以睇下

唔該晒

潮偉巴, 你覺得patagonia r2 techface 做中層會唔會暖gamma mx 好多?

R2 厚身好多喎, 更係會

咁r2同atom ar比呢

咁就梗係Atom AR. Atom AR 係羽絨, R2 係Fleece...

巴打有無雪地手套介紹？

今日行左沙木同overland, 無Atom AR Atom LT就咩碼咩色都有

會唔會因為香港好小用到ar

想買黎試下AR威力都唔得

依家先買Atom LT會唔會好傻豬
可能又要留到下年先用到

咁R2同Nano air light 比呢？R2無hoody

見有靚價就要出手，1000-1200左右

冇靚價

最盡有帽1400-1500

尋晚千三入手，pilot

暫時BF見過最平都係一千鬆, 我覺得1300-1500都係可接受既範圍

我嘅標準係美國官網七折已經可以出手

atom lt hoody usd 259, 7折都係1450 左右

之前係ss 買件beta ar 399再15off 到左
好彩岩身

Thorium ar 就擺到一地都係

邊到入？

羽絨買montbell又平又800fill 1000fill 除非買好似ceres sv, firebee ar厚羽絨

諗唔到點解要買Thorium ar 香港個價夠我上網買cerium lt, 甚至cerium sv

香港我著atom lt + beta lt 已經好夠

應該r2 暖D, 但R2耐用， 易洗

R2又暖又易洗？ 咁性價比高好多 1600 vs 2100

fleece嘛，機洗唔用柔順劑就得

Nano air light又要用non detergent soap, 又要補dwr

我既標準係正價7折再75折先會買

1000-1100 可遇不可求

要成日捕,我前年日日捕捕到800幾
一翻左貨即買

好彩上年靚價入手，
LT hoody us$135
AR hoody us$157

兩件都好抵屌

最靚pilot色

今年好多網都唔比extra discount apply落arcteryx到

P記torrentshell jacket 同 beta lt 分別在咩?

邊個網買

有件atom lt pilot m size，淨係早排凍著過幾日
$1000有冇人有興趣 想放左佢買過件s size

有件atom lt pilot m size，淨係早排凍著過幾日
$1000有冇人有興趣 想放左佢買過件s size

仲有件 m size想放$800，著過兩三次，又係買大左

R2 個hoody 我記得好勒頸

Nano air light 有半件都入風透氣，但佢既full range fibres 保暖性我估係好過R2 (淨係著過nano air light & R1)，nano air light 應該暖得快散得快

btw, 呢件著面冇R2咁耐用就應該係肯定

應該放得出既, 不過要等下, 好多人都唔係好接受二手衫咁

平得多你又覺得蝕，平得少人地又覺得不如買件全新

Beta LT 係Goretex 料, 100% waterproof, windproof.

Torrentshell 唔係用goretex...唔係同水平既比較

全新已經差唔多價

可遇不可求，我有七折已經心滿意足
當然如果再平啲就梗係好啦

我一路以為你有ATom LT.....唔係架咩? 記億你係有好多件Arcteryx

$168歐入手？

所以我今年都柒係買得兩樣野

想捕件beta ar,11月見到半價但未試size就 miss左

冇呀，得Atom AR,SL , Alph FL咋

我12x

著左幾多年就咁？

Retro X 門市好似有我見過

就算冇你篤著個款話要佢任何款都會幫你訂好似係

樓上巴打講緊 千3入手
最平官網7折再75折喎

係有帽個隻？

點解咁多人買beta AR , 而唔係zeta ar

衫尾太長

但係有巴打講如果atom ar hoody + beta ar 頂帽帶唔落?!
其實如果有幾會去滑雪 係咪買beta ar 好D?

有帽呀

beta AR 矮撚一流
zeta lt 我hip 位好似有D窄, 同埋有少少過長

利申: 168矮撚

唔會帶唔落, 係企領頂高左件褸, 頂帽唔帶時好易會一抽野咁, 同埋如果入面似fleece都有帽既話會更大抽野

我個人都係中意zeta lt 多D

滑雪買有雪裙滑雪褸/最好緊係現場租

條友搵緊水魚,
開post 賣野唔知全新定二手
賣flask貴campsaver $130左右
賣cookset 貴campsaver $95左右
如果係二手真係

全新$1200就合理d

二月去北海道，想買montbell permafrost down parka
除左overlander有無邊到仲有得買？

想放件未剪牌嘅arcteryx xs atom ar black 之前買錯size

xs 係咪要 160cm 50kg 咁上下至岩著

唔係 我175 60幾kg xs同s都fit 但係因為我係要黎做out layer所以s好啲

女仔著開s-m 著唔著得落

幾錢？

我幫自己同男朋友搵褸搵左兩個月都未必到岩價錢又岩心水
男友住果度本身凍，唔太強既外套佢無乜用，但強d既佢又覺得太貴，佢而家夠保暖果d褸，一係就返工用（出街佢一定唔想再著果d），一係就已經係好多年前買落，d款同d色都唔興

幾錢？

黎緊要買件褸for 1月尾2月中去名古屋,會去金澤+白川鄉
買件atom LT,裡面再著uniqlo 薄羽絨 + 衛衣 + heattech 會唔會夠頂?

直接買AR
LT uniqlo 都慳返

AR 平時係香港係咪好少機會著到?

著到

我自己12度左右就會着
入面只係着一件短裇Tee

有幾位問 咁我喺呢度覆 想1650放

巴打有tg嗎？

一係你俾你tg我 我搵你

10幾度都著到啦. 我怕凍既12度一件普通長袖笠衫 + 件Nuclei AR. 件Nuclei AR 係無風下同Atom AR 差不多暖.

May I know why you prefer zeta lt over zeta ar?

其實你地幾度先會著atom lt

我又冇過長問題
不過仲1516 買邊件好
其實都係買尼擺定將來去冰島
利申:178

我有lt 同 ar, 12/13度或樓下就會ar

想問大家會去邊個外國網買？
我就咁google search件褸既型號, D網全部sold out或者唔齊

打電話去問

第1頁, 第4個post

過兩日去日本，mont-bell有無件好似atom lt咁一件過又岩香港用，同埋想問mont-bell防水邊件推介

1650

唔該晒巴打

Atom lt應該無，一係就羽絨/fleece果d
防買可以買storm cruiser

去montbell 搵件最薄既羽絨應該差唔多似Atom LT.

大家都上網買 如果想係香港舖頭買除左overlander 沙木尼 仲有咩舖頭推薦?

有冇詳細d?

各位巴打點睇northface 好似無咩巴打講咁

The North Face 100 Glacier Polartec Fleece

有無巴士試過得唔得?

Summit series高汁

因為得summit series 似樣, 而summit series 又太貴. 唔係summit series 既羽絨, 好多得550 - 600 fill, 但係價錢就收你800 fill 既水平咁...

過幾日去韓國，有件內膽羽絨差件面既goretex，想睇下有冇巴打放xl既goretex外套（tnf/arcteryx prefer)

Montbell permafrost light down parka 頂唔頂到大約-10度
本身諗住買Patagonia storm parka 但係真係好貴

想請問0-8度，p記有冇邊d jacket 推介？

諗住一件 Unqlo heat tech + 厚T + patagonia better sweater + unqlo 薄羽絨 + patagonia torrentshell

夠唔夠暖？好似好多層咁

你裡面著件厚d 既 fleece 我覺得係得既, 你唔好買件fit 晒身既就ok

買左一件U記嘅fleece...
使唔使買多件 patagonia R2
之前刨文見有爸打話R2厚啲又襟用

我自己係好怕着咁多層. 因為著完係必定變米之蓮車呔人.

不過 given 係 0 to 8 度的話, 你咁樣包幾層我覺得夠.

每個人對溫度感覺都唔同, 我唔識你會係點. 要唔要呢個問題, 我覺得你自己親身着Permafrost Light 再加件U 記fleece 感受下.

咁我買定 做替補都好

想問下 beta ar 香港大概幾錢？thanks

MONTBELL PERMAFROST LIGHT DOWN PARKA 呢件幾好
有無同佢同級, 但係唔同牌子
想搵件 Haglof Aigle The North Face Rab Mammut

美國官網價x10就大約係香港官方定價

件Permafrost Light , 係800 Fill 羽絨, 整件褸若430 gram, 外面質料用左Goretex Windstopper 防風. 你跟據咁既spec 係個堆牌子搵, 應該有2,3個牌子會有類似既野. 係咪都係賣22000 yen 咁既價就肯定無.

wah..... 香港咁 Q 貴......

明白哂

reecho iceland down hooded jacket

樓上有開舖巴打話官網定價係十算

下星期要去英國加瑞士，但係一件防風暖褸都無
已買Uniqlo heattech衫同褲，褸買邊件好？
想係香港都用到

巴打們如果想係香港睇羽絨通常會係邊到睇？
因為下個月要去韓國想睇下有咩款岩
各位巴打有無好推介

overlander, protrek, reecho, rc outfitter, etc

自己睇下第一頁啦

呢啲人咪理佢啦，第一頁有晒功略都要做伸手黨

Zeta lt 前面短2.5cm
後面短3.7cm
輕90g

當然zeta at 更加好，70D 面料更耐用
又有pit zip

但我當風褸雨褸， 夠用咪得

小店仲有好多 atom lt hoody 做緊1683.5 現金可以1650
鋪頭仔係旺角 唔買都可以黎試下

有冇巴打價？

有women ?

有呀

有無地址？/tg?

到左

十零日前買咋, 過150磅免運費到香港, 以上係未退稅價錢

想買件atom ar 不過得返XL

佢有冇比trk no.你？我又係十幾日前order 左件gamma lt ，但之後咩消息都冇，早兩日叫左佢refund...

因為佢比Kerry Logistics 派架, 個 tracking no. 基本上廢既
佢本身寫預計今日送到, 所以都叫準時送到既

咁可能我黑仔，bf果陣order 左件parka，又係咩都冇，最尾忍唔住要佢refund

巴打有無beta sl hybird?

有無人著過primeloft填充既褸？
睇中左件primeloft black 133 gm（有防風防水），唔知夠唔夠頂0/-8 左右

巴打可唔可以去你鋪頭 藍色atom lt換黑色 之前上網買左藍色 好似唔多靚

Tui 色？

Rigel色

有無 網站睇下?

Rigel色 = 消防 任何人色

巴打有無小店地址睇睇

有無L size 同有咩色？

有呀 要咩色

SORRY 依個色我入幾件 好難賣 好醜

Tui or pilot 有帽

小弟 想買件beta sl s size 黑色 請問邊到入手抵呀？

其實你算合理價，點解賣極都賣唔到

合唔合理就唔知...
但前排好多鋪頭做折做到1000左右

你講鋪頭定網上？就算果時ss 折上折都要1200

要買既都買晒啦,又唔係特別平
而家又冇幾可會著到要買不如等轉季清貨果陣上網買

對上一次已經幾個月前，折上折先有，如果有人真係諗住1K買到件LT Hoody，可能紅磡站通車佢都仲等緊。

仲有最大問題係唔知真定假

我以為呢條友炒緊幾件貨

自己上網買最安全 又抵
我最後都係喺ss買咗件xs 嘅
不過可能寄到香港已經再冇13 14度 唔洗著

呢d不嬲都係買定下年著

其實佢每年幾時會出新款?
新款同舊款只係顏色嘅分別?

2個月前ss 無人敢買, 個個見到佢咁平淆哂底

之後有人做開荒牛先敢買

arcteryx唔知,patagonia就好似唔止顏色分別
件r2同我上年買唔同,唔記得個sales講改善左乜春

前後係ss 幫襯佐5-6 次
平靚正！

可能係唔知佢真唔真
或者係假網

你買左D咩咁多

就係驚 買完之後出新版 改善咗
但自己就買咗舊款 仲要一次都未著過

年年都會出,咁你咪永遠唔洗買 一係就香港買捱貴價,即買即著
我件r2到而家都未著過啦,差果少少有咩所謂,買乜都會有新版嫁啦

SS 買atom lt 無平lu

係嘅 所以我就想諗佢新出一排就買 唔想自己 到佢臨出新先買 咁解啫

老媽子教落，轉季買上季衫最抵屌

清晒啦 咁耐

我就覺得新版舊版其實分別唔大,夠抵就算,又要捕到平又要新版又要買完著到,仲難過入中路
始終買完等出貨仲要寄黎香港都要一段時間

但我次次都miss咗

其實香港著買atom lt 定 ar 好？

精明既消費者

啱啊 所以我都放棄咗 見到色ok 又有7折 碼應該啱 就買咗

LEAF出左新版atom lt
外面多左個chest pocket

出事㗎嘛

LEAF Atom LT唔靚嘅

Nuclei AR 停產咗 有冇話邊件係相似?

好鐘意wolf grey隻色
2018年前既款

所以啱色 好買啦

琴日係香港某店正價六折買左黑色AR 細碼，要買兩樣野先有六折，一樣野得八折！算唔算抵買???

正價係幾錢先

邊度揾到LEAF

我都唔知

我都想買件atom lt or ar

想問呢度有無巴打12月左右上過尼泊爾海拔6000米以上既山，想問下下身咁著ok 嗎，需唔需要加多條synthetic insulated 既中層褲？？有無好推薦？
上身 smartwool baselayer
BD polartec power dry fleece
patagonia nano air hoody
Rab postron down jacket

下身 smartwool baselayer
karrimor polartec power stretch fleece
haglofs rugged mountain pants
marmot precip pants full zip

邊間？我搵左好耐都唔見有AR

正價$2990(呢個應該係香港官方價)，啲大鋪都係標呢個價，琴日買折左$1794

1800蚊又ok

要2件先有六折，唯有執多對行山襪，埋單$19xx！

係唔係所有野2 件都6折?

本身話所有衫褲兩件六折，可能就收工，之後話是但揀一樣野都可以兩件六折！最後我就揀多咗對行山襪

咁爽

你好瘦？如果係既，我諗XS都ok!! 我預會著衛衣，揀咗S！不過始終唔知你身型，試清楚先穩陣！

諗唔到買乜！又就去旅行會行山，唯有買對bridgedale襪，對襪本身都貴，原價要$190 ，不過聽講都係好野黎

搵日去睇睇先

早啲去，收七點，星期日唔開

上網買Montbell 有無咩日本網 推介?

個折扣有冇話幾時完？

有無人去開想夾單

Atom ar size S tui色 $1400

咁平？

齊size 嗎？

上面岩岩先話1800 而加1400?

D 衫摺佐就實鄒啦
你晾下/著多幾次就直
有d 係made in China/Bangladesh 的

d問題好似我5歲姨甥仔問咁on9

Atom LT 係 18-12度着, anything below 12度係會凍入骨
Atom AR 12-0 度着

咁睇你要d 咩啦.

Thx . 我見ar 好似好底著。只係貴幾佰

真係痴能線
點解咁鄒都問得出

唔長啦 你想短到點

有無XS

唔知呀！無問

我香港買都係made in Bangladesh

巴打邊間集運？我

Usex

網上，好多時節日期間先做唔到多既折..
要靠平時捕

好耐冇用過。。。。有咩問題？

大陸公司,拎貨地點又西,又要影身份證
狗也不屌

之前用 到美國倉後 4日後香港就有得拎
前排想快啲有…點知都係咁慢

幾耐先送到香港？

如果L 有咩色？

應該AR $1800。。我想買L ,今日如果有時間過去望下先

巴打可唔可以幫我望下有無XS同S

AR 定 LT ?

Atom AR

AR 有得試已經正，1800又唔貴

但香港好小機會著

香港最凍果一兩日着，加上去旅行就一定着到

上星期行晒全個旺角都無AR比我試

打去炮台山睇下囉

當機會黎既時候但你冇買就會後悔...

就係驚後侮，不過仲諗緊lt 定 ar

咁快

LT一定著得最多 買定lt 先都得 覺得唔夠再買ar
Why not both

最慘之前已經買咗件U記羽絨

我都有件 已經冇著過

用途係完全唔同. LT 香港著既時間一定最多. 但係去旅行的話, 你可以唔洗PACK 件LT入行李, 冬天旅行的話, LT唔會有機會攞黎著. AR 就大95% 旅行用得著.

之前買落
呢幾日著佢都夠

呢個真係要why not both

你就好啦

有無人去緊炮台山睇下有無平野

要買2樣先有6折 。 AR $1800 LT$1550

Ar有goretax嗎

應該無

仲有咩size?

Size 應該有 。 顏色唔多

巴打成功買左AR&LT?

無呀，無人爽

試過應該LT 會好d

咁第2樣係咪買咩都得？

應該係

哇 秒回咁快

你有無去到？

無啊 最快聽日先得閒去
如果係咁都ok
Arcteryx 所有都有6折？

2件有無xs？
同埋有咩色？

都幾ok喎

折咗

可能我怕凍
呢幾日都着AR

我14度以上著lt都覺得熱

所以香港著LT都夠哂

做咩唔買？

無人夾

應該有的

咩色？

是但加樣野都可以兩件6折！仲可以俾咭

係呀！前日買個時話LT黑色無哂男裝，得女裝

你做咩唔是旦買d野啊
過咗就冇嫁啦

真呀！特登去到竟然唔入手，我估新年前仲有呢優惠！始終啲鋪頭都想多啲現金過年

香港見到個價ok 又唔洗等轉運時間 又有心水就買
到時想買冇咗 就後悔都無謂啦

啱啱入咗件細碼ar,我想問吓着呢件貼身係咪正確

見到model 6呎高 著m

睇下你想做mid layer定outer layer

Mid layer 星期五芬蘭用

而家試著熱都暈

變咗大陸品牌。

恭喜晒！計埋我已經買咗三件AR黑色細碼 有冇問過仲有冇細嗎

仲有，仲想入多件嗎？

外面果件咩款？幾靚

Ar同LT size上係咪接近？

我17度就開始着LT.............

係香港呢d 凍法既地方, 我係咁着

20-18 Theta AR 風褸
17-12 Atom LT, 15度左右裡面加冷衫, 番到公司除LT
低過12度 Nuclei AR

所以上面話14度以上着LT 熱的話....咁真係個個人體質唔同. 我諗我15度左右已經可以著Atom AR + 件番工恤衫.

有無買AR ?

Atom AR 同 Nuclei AR 係無風下其實差唔多. 我有Nuclei AR.

我就只得件alpha SV , 有件U記羽絨。所以決定唔到買LT or AR

你香港用肯定係 LT.

同埋你有幾怕凍?

體感真係可以差好遠,18-20度日照時間我就咁著tee,除多件褸都熱

我
14-17 Zeta LT 風褸
9-14 Atom LT + Zeta LT
3-9 Atom AR + Zeta LT
3以下 Atom AR + Beta AR
所以人人唔同

請問見唔見有帽果隻gamma lt ？

買完lt ,之後買ar ,宜加想買LEAF Cold WX Hoody LT

香港邊度多montbell 睇？都係overlander?
日本買會唔會平d?

唔係勁大風情況下ar會暖過cold wx lt
不過LEAF

顏色加魔術貼好好J

最平一定係日本.

試完去日本網買都好

發現我老母近排中咗毒
係到撚羽絨
係咁話啲Canada Goose好靚
已經買咗幾件擺係屋企
次次岀街都係睇佢
又話去旅行可以着嘛
佢痴咗線
Btw goose>moncler

Overlander VIP價 同 日本montbell專門店價差距好少
專門店無退稅
有VIP可以直接買

VIP 係咪6折買arcteryx ?

成功入手黑色AR S size
店員話得返幾件, 有興趣既巴打要快手
佢問我邊到得知黎呢到買野，呢兩日已經賣岀好多

正，尋日入手左

lt 都有六折?

有 不過唔知仲有幾多貨
啱啱去睇 黑色m ar得番1件 lt冇問

間鋪有無女裝

有

m碼ar黑色最後一件已經比我剛剛食左

黑色

可以唔使去啦

我有攞卡片電話，留個tg我給你電話問囉

巴打功德無量

仲有灰同藍
因為外面果件深色 所以就買左件灰色

新手先感謝大家分享，我依個月已經先後買左 atom SL 同 第2 件 LT

另外我頭去左砲台山試身，有幸試左 AR M 黑色 。

另外想講，佢 show 出嚟果件藍色 AR 係 Jacket嚟，唔係 Hoody。

想搵mont bell Permafrost Light down Parka 男女裝
overlander 無哂,有無巴打知邊到仲有?

所以去池袋會好啲

究竟全盛時期連登仔一日掃左幾多件AR？

前排朋友喺家樂坊樓上舖買左件男裝
16樓

hysan 行過好似見到有

我想搵件 permafrost down parka 橙紅色
我見Overlander 個網好似無
另外炮台山個間有無montbell?

搵日睇下先

連佢地官網都無promote 真係成件事好神秘
佢話一年一次大減價，下年會加價，叫我幫佢promote下

其實間野叫咩名...講左咁耐?

爬island peak? 見down fill power幾多？
望落應該ok

zeoline heavy weight + r2 techface + proton ar + zeta ar
大家覺得頂到幾多度?

Yes

Lt著m唔鬆唔緊，ar著咩size 好

想問下有無女裝？上網睇好似得男裝
唔該

點解無介紹North face呢啲大牌？

任試架喎

因為Arc’teryx 高汁過佢

仲係1516緊不死鳥kappa hoddy定Montbell permafrost...睇功能好似完全一樣
Kappa hoody 有無地方做緊特價？

儲定錢

Overlander 無就應該買手無入貨
得官網見過隻橙紅
應該買既人少 唔敢入貨

唔好去，今日冇開摸門釘

仲有，星期一至六收七點

1月尾去東京 睇天氣係0-8度
得件2011年買既Columbia Titanium羽絨(90% down, 10% feather)
應該要買咩褸好?

其實唔止north face，好多brand都有自家研發嘅防水技術
Klattermusen,fjallraven,Haglöfs,mammut 全部都有

因為大部份North face 既羽絨都係俾550-600 fill 既水平, 但係收你800 fill 既價錢.

Montbell Permafrost Light Parka, 睇第1頁, 第3個post

入左permafrost down parka + atom ar
芬蘭見

其實你呢件都夠暖，不過真係好睇人，我唔負度數都唔會著羽絨

成個brand 得 summit series 同 purple label睇得上眼，無錢買

太遲睇到，冇哂中碼。。。

purple label真係好靚仔，但一件恤衫都千幾銀

多謝巴打們意見，係日本買左兩件mont-bell

巴打去日本邊度？
諗緊去到北海道先買定依家買好，好似如果有折就差唔多價，日本又無得退稅

東京，日本買無折，但平過香港，係池袋買有得退稅，好似話得池袋果間先有得退稅。防風防水又好睇，mont-bell啲配色好靚

巴打買左幾錢？

兩件加埋好似三萬日元左右，藍色果件防水二萬一

香港買？

其實正常7折價都200usd
1700 買得過

再平d 個d 價可遇不可求架

我心目中件permafrost down parka 要27800yen, 差唔多要2000蚊港紙，咁同我今日上樓上舖睇2340再85折又差唔多

仲要日本官網話黑同藍全部sold out

官網平啲

星期五佐敦永安見過

求鋪頭電話

果度有無gamma mx賣？

唔清楚，我買左兩件AR就閃左

thx 應該落去睇下先

有帽定無帽？
佢地有有帽

有帽無帽都得 我答alpha sv著

岩岩去左要兩件先有6折

巴打有無見到beta sl hybird?

無睇

點解唔買LT ?我都有件SV 就係唔知搭咩好

其中一件係外套就得

Beta sl $1750算唔算貴？

一定有人平過呢個價買到，我就試過1200左右買到件

官網價7折左右已經可接受

巴打你好抵

前年BF 1200 有找

買比我老婆，佢想要紅色or 鮮色
話去冰島影相靚d
但permafrost down parka 香港無橙紅
諗緊買件light 著入面，出面買多件sharp d 既shell 比佢算

去外國都好d
係日本著d 鮮色衫好似異類咁
成街d人都黑黑灰灰

覺得好嘥錢姐
明明一件permafrost 搞掂
依家買件light 再加件shell

亞洲人著呢d多數都係d沉色, 鬼佬鐘意著鮮色

香港落街就算係d大媽大叔都好易見到著大紅大紫黃黃綠綠
日本就一眼望埋去清一色黑/灰/ 白都少

我去日本旅行，行去食早餐時著住件黑色beta ar 都係異類 成條去jr既地下通道全部日本人都係著乾濕褸

基本上係日本, 你著得羽絨既9成係遊客. 大部份日本仔番工就乾濕褸, 唔係番工既就普通厚身d 既唔係羽絨既外套.

今日短袖T加atom ar都出汗

tee + atom LT 留名

我都係tee + LT 不過都覺得熱 巴打著ar應該熱死

汗都出埋
聽日著lt算

其實 Montbell Permafrost Light Down Parka 定 Atom AR 暖d?

有冇巴絲有買過Montbell Colorado Parka MS
見overlander做緊優惠
嚟緊去荷蘭唔知買呢件夠唔夠

Heat tech + 長袖衫 + atom lt
入到室內好熱
聽日唔著heat tech了

係九龍一件tee搞掂,係夜晚番到新界先著番件lt

佢老味，又買唔到atom lt
個網無啦啦話冇貨，叫我揀第二隻色，我揀退錢

係ss買咗件atom LT穿窿同右袋拉鍊開唔到

咁大鑊

搞到我都驚 我仲運緊黎
你買咩色?

寄返去換貨啦

tui呀
佢話要張單同個包裝袋我都丟q咗

冇check清楚就丟?
咁多地方爛?

自己on9係集運點拆盒拎走
張單都係個盒度
有三個窿仔好似釘穿咗咁
不過件 Kappa Hoodie 就冇事

唯有下次小心啦
果三個窿仔影黎睇下？

黑起上嚟

好明顯
慘慘豬啦

癲喎

啱啱係札幌返，佢地好似唔怕凍咁
返工就長乾濕褸，返學就厚羽絨
基本上係香港十幾度既著法，但其實負幾度

所以樓上個巴打個老婆著唔著紅色都係異類黎 唔洗加多件shell

巴絲點睇black diamond liquid point shell?

折到千頭買得過

鋪頭賣緊一千尾

呢排想買件shell jacket, 有無好推介？(不死鳥幾貴 )

要平就唔好買大牌,薄3,400夠水已經有,厚d既都係一千幾百

喺香港即買即着都可以接受，唔算貴

買返各大牌自家技術野囉
tnf 有 dryvent
rab 有 pertex
Columbia 有omnitech

唔係goretex 就平好多

Outdoor Research 賣既野都係又平又實用,
最中意係rei-garage有折扣code時折上折買, 抵到笑

black diamond 保捷行開倉去買都幾抵

rab 如果fitting岩你就好抵玩

如果你連Columbia都睇得上眼,不如直接買uniqlo d blocktech
至少人地又平又好cutting, 款好睇又防水,
除非你係外國撚, d Columbia賣到迪卡濃個價咁, 咁就可以同迪卡濃比較下優劣, 再買件黎粗著

唔該哂, 去試埋RAB 先

試上網見到幾平 堅定流？

咁多負皮既

香港Columbia 賣得貴啫，外國無款嘅Columbia 賣得好平，買得日韓嘅都預咗一半錢買個款。

有無人知?

係不知名既網店買野, 而價錢明顯平好多既話, 我覺得係要抱住個心態係有機會係假野, 如果唔係假當賺左.

你要過到自己個關先係呢d 不知名賣家買野. 我自己係試過係ebay 買我件Theta AR. 我幸運地無事, 試左100% 防風防水. 不過, 唔係每次都會係好彩.

見人放 話朋友送 size不合

今日overlander atom抵買

係咪699

假到呢
如果話比你聽fd 都係賣699你會點？

fb
打錯

繼續減

好 差d信左佢

係咪同你果件好似呢

Atom lt 幾錢？

16xx

使唔使member card ?

要

咁無計，我無card

我有 就到可以既

我都有vip，就到都可以幫忙

用下腦699買件tnf風褸都唔只啦
羽絨

等我睇下有無LT L size 先。

旺角方便你嗎？

無啦 最後果兩件比我買左
你要既我可以原價讓一件比你

琴日overlander做Gold Member Day先有咁多折

咩色？幾錢？

pilot 16xx 我要睇返先知實價

有帽？

成個東京 montbell 無晒permafrost light parka...

online shop 都係得返男/橙色 勁少貨

其實如果貪款 係咪應該揀件鍾意嘅Jacket 但搵件好啲嘅Mid Layer?

另外想問其實Arc’teryx啲褸名點解讀的
我見除咗第一版講過嘅之外 仲有Delta Gamma嗰啲 好多

雅他rex

睇錯以為你問讀音

alpha beta 果d 係希臘字母

Sorry表達得唔好
即係Gamma Delta果啲代表咩的
防風 防水 定咩的

都幾難一言兩語講得哂
Alpha beta zeta 就係長度有分別既hardshell

Gamma 淨係知係softshell delta唔識

Montbell Permafrost Light Down Parka 呢件話冼水, 但如果落雪著得唔得

zeta 行山撚
Alpha 爬山撚
beta 乜都撚

入室內之前拍走褸上面D雪先

邊度買得到sosad ？周圍都無哂貨

想買件atom AR
$1800算唔算抵

雖然唔係羽絨樓, 但係呢次我講羽絨被.

早排天氣凍, 我張羽絨被用左10年, 無左個彈性, 唔會脹起. 所以就諗住買過張. 咁我去日本覺得日本d 羽絨被好正. 所以我就上左樂天市場搵. 俾我搵到張唔係特別貴, 又係日本製既羽絨被.

佢係好脹身. 係會標明脹身到有 165cm 厚. 你搵把間呎度下就知有幾厚. 不過你一噤佢就會扁, 我買既係400DP 暖度, 有1.8KG 羽絨係裡面. 而佢仲有個貴d d 既功能, 就係張被係分左兩層黎裝d 羽絨, 咁d 羽絨就唔會則埋一邊, 會平均d

價錢真係有平有貴. 我買個個叫貴既, 多花巧野. 34000 yen. 最平400DP 暖度既, 唔要兩層呢d 花巧野, queen size 最平22000 yen 有交易. 你無我咁怕凍 唔洗要d 無脹得咁緊要既, 揀350DP 暖度, 漲起145cm , 1.4KG 個d 咁, 18000 yen 有交易.

咁要講下訓完既感受. 係真係好暖, 而且係好輕. 佢脹起再攬番扁佢既感覺好正. 我係等緊香港跌到below 10 度試下佢效果. 有興趣睇下面條link

落微雨都頂到
著緊

打錯, 唔係著緊
之前上海 兩度 加落雨
著住都頂到 無濕

轉運咪好貴

想問下有無被袋？無既話要成日洗厚被好似有D難搞
係咪未有人造羽絨被？有應該平好多

直接送到屋企, 5300 yen

搵左個被套笠住佢.

羽絨被會唔會好重?
被套係中間穿個窿, 住日本和室果種?

反而我想知會唔會輕得滯
想有少少重量, 但又唔好好似棉被咁重

棉被好正
com 住好有安全感

唔重. 好似無乜重量咁. 你幻想你搵件Atom AR 襟住你咁. 係無乜重量感.

我唔係用中間穿個窿個d 日式被笠. 雖則 都有得賣. 我end up 係買左呢d. 都係日本製. 5000 yen.

點睇patagonia torrentshell?

或者$1500 budget 有咩選擇?

買shell jacket 的話, Montbell 啦. 你budget 內既價錢,,Montbell用Goretex 料. 而 Torrentshell 唔係用goretex

香港d款d色唔靚姐
前排係日本間原宿睇
勁多色都好靚

呢件垃圾黎,又焗又易爛
著左3年入面層膠甩撚晒

+1
件patagonia爛左之後係outlet買左件new balance風褸三舊幾水又係有防水拉鏈又係有果層膠係入面，去旅行去行山擋下雨擋下風都用得著
仲襟著過千幾蚊patagonia

果件撚屌野只係一件型少少既7仔即棄雨褸
雖然佢係我冇遮又落大雨既時候救過我

係我無意諗過千幾銀件衫咁快會落雪咁款甩法
之後買風褸都一係買d cheap一係起碼買gore tex
而家好多風褸都防到小小水
真係大雨到黑雨咁有遮有雨褸都未必會行

而家我都係著beta sl hybrid算
不過風褸真係一件夠,香港d天氣唔岩著
行山著又太熱,平時著外套仲舒服
係打風落雨冬天去旅行先岩洗

atom lt 真係好舒服
最後直接係香港買千6

撞到gg
我著pilot 已經成日撞。

唔係大雨，SOFTSHELL舒服D

nighthawk 未撞過 係咪絕左版

我都係nighthawk

Patagonia 保暖層就好， 其他狗都唔屌

應該冇再出？

家樂坊16樓

我買tui 應該會撞到仆街

Size L 多色嗎？

唔肯定 我見佢掛左5隻色出黎
利申 著s

無喇，轉左色

同埋我見頭頁個件係孖色 係咪特別版黎

呢件係前年
利申:著緊呢件

$1100 ?

巴打咁進取

係咪得呢款孖色

提外一問
打底衫大家會著邊隻？
透氣度要高，排汗好但又保暖
睇緊雞仔 心膚吸

透氣度高odlo冇得輸

唔知,冇咩點留意顏色
果陣見得呢件翻左貨又平就買左

Smartwool

Montbell Zero-Line 都唔錯
要平可以試下Decathlon Freshwarm 系列

保暖層 有冇咩推介？

R系列 既fleece??

R1, R2 tech face, better sweater

件MONTBELL SUPERIOR DOWN真係好輕, 輕過我之前件MONTANE成倍
但著左3個月袖口個邊位已經疑似爆線有D羽毛走左出黎

你真係見到佢爛，定只係甩毛先？
羽絨係一定會甩毛，D毛會係中間穿出黎

我試過想放返入去，但放唔到

唔肯定
即係甩毛既話因為D毛太細, 就算冇爛都會走出黎?

Uniqlo extra warm 都夠 / 想再暖d就 ultra warm
平靚正

剛剛收到 the priory 送嚟的包裹，係 HK post 送貨。

我係訂 Atom AR，點知一打開係一樣色一樣size 的 LT....

我太有運

咁都有錯😂

玩我

會唔會第二個訂LT，黎咗件AR？

咁就真係好好運

前者有，但有時出汗，d汗係液下焗住，唔舒服
想買件透氣d既

收到巴打
研究下先
但咩價位到？

收到巴打，研究下先

呢件睇過
好似200幾
係overlander 有得賣

佢好似都係有分家居版同運動版
我著運動版除左羽絨係d冷氣地方係會feel到涼,透氣太撚好
著左羽絨就好撚暖
又有彈性又舒服

就係想要呢種
巴打買幾錢？

我係black friday果陣買
7折再75折好似300幾
果陣上網睇見到warm級都有分幾件,唔知有咩分別所以有貴買貴買左件Blackcomb Evolution Warm
香港又少人講呢件野

montbell果件香港買好似360定380,冇記錯既話

全部單都送錯貨？賠來回運費咁呢間野仲唔蝕到死

咁都唔算太貴
係香港邊到會多唔同牌子既睇知唔知？
o字個隻同montbell都可以同一間鋪睇到就最好
淨广係去過東涌間over睇
謝巴打

montbell好多地方都有,odlo就難搵d
mk overlander應該有齊

謝謝巴打
星期六去睇睇先

2月中會去北海道滑雪，睇緊Montbell Permafrost Down Parka，好怕凍既唔知夠唔夠用，巴打們仲有咩推介？

呢件羽絨唔啱滑雪
買返有隔雪裙邊既雪褸款啦
耐操耐磨d 跌得多件褸有機會磨穿一兩個小孔

早排連運$6XX入左件, 大獲

千幾個留言

之前差d買咗，好彩一問佢話係外貿貨就即刻無買

幾舊水有羽絨同gore-tex 唔使諗都知伏啦

一定要大手入貨

想買件shell露營/旅行用
Beta ar/alpha fl/beta lt買邊件好

retro x 好正

Beta LT

八月已見有得賣，靚色都等唔到減價巳賣晒
明年請早捕下咩色，靚就唔好再等啦

想問下如果白色gore tex啲手袖位啲黑色邊應該點洗？thx

去藥房買洗衫「㨂」，搽上去，再開水浸

類似勞工梘嗰啲？

係，我自己用上海扇牌，都好有效

好 得閒試先thx

喺sunnysports買嘅Atom LT XS Conifer到咗

想問呢件係香港買要幾錢？

唔知, 淨係話用650 fill 羽絨

Thx.
頭先揾過睇唔到，眼大睇過龍

黎緊會去旅行，會上雪山但唔會滑雪
想問montbell storm cruiser 做shell 夠唔夠? 定係應該揀montbell Freney Parka ??

想問呢件賣999算唔算抵？

THF 唔去運動舖買通常都係假野
呢D咁既普通dryvent款, 九龍灣outlet無咩?

利申:無行過入去睇

建議去專門店睇下
或者上網搵下Montbell/Arctery
仲有好多其他巴打推介過嘅牌子
TNF 性價比一向唔高
網上fb賣得平嘅通常都係假

呢件應該係咩外國網有折既貨 印象中佢賣999賺你三兩百

呢件怕既可以上endclothing 買
香港門市好似無呢個系列的

發覺香港既tnf 好似外國無出咁

收到

原來End都只係129usd齊碼

storm 夠做, make sure 夠大件裡面可以著到保暖同高透氣度既衫, Storm 就咁著唔保暖

買左件polartec 300 fleece , 諗著加montbell zero line baselayer 同 montbell storm ，會去0度 - 負10度既地方，唔知夠唔夠做

有外國網做緊特價, 連運費到港都係7XXhkd,
有興趣可以一齊買share運費, 再平啲
TG: MLTDLIHKG

我自己旅行用既10L 背囊減一日價, 可以去望下, 擺到一件Kappa Hoody, 一部full frame DSLR, 但係窄身設計, 防偷野design

keep 住郁實得...問睇你一停落黎就一定凍

巴打好勤力

我想問大家件ATOM LT係唔係就咁入機凍水洗就OK? 跟住掛起等佢乾

有無人要arctery alpha sl pants M size??係炮台山買有單
買時無帶羽絨褲去試 ，番到屋企先發覺

Mr.Porter一大減價真係抵到hihi
最緊要係日本製

抵到爛

好抵， 不過我carry 唔到

份repair 既alpha sv
佢比我簡過件新重要ship埋
正

請問你本身係咪網購？
係咪跟住呢度

做return？

How much?

我係香港retailer買
之後sd email 比arcteryx
再自己寄比佢
同佢keep 溝通
1230寄 今日就運緊返黎

有咩文件要提供？
例如單據？

乜都無比佢 除左件衫外

謝清

Altitude Sports好多Smartwool產品做緊6折，$400唔使一件merino 150長袖。

似外國sportsdirect果d level既貨
唔會話差 但d cutting同款真係唔好淨係睇相做reference

直送香港？

直送，但運費貴，集運算啦

少d睇GO WILD
d貨咪玩啦
一折都嫌貴,
MAIER SPORTS 係咩垃圾黎
淨睇防水, 聲稱半價$850 果件同迪卡儂D $529風褸同級
不過MAIER SPORTS果2件著去公園同阿伯捉棋應該容易D融合

craghoppers 又係D咩黎
咩Outlet 70% off Outlet都唔入啦
重量685g 認真?
果然係結合輕巧、防水、透氣一體
amazon 一seach, 有條鬼婆傻更更買左,
落雨著, 濕晒

又真係幾似

十幾廿鎊就有一件
GO WILD個買手識玩

高手
想問埋呢件野

Columbia 間公司搞嘅果然係伏

款幾靚，但千二蚊可以買返牌子嘢喎

Atom LT Hoody
小店做緊6折 巴絲價 ，其他款都可以傾傾
Montbell 清貨8折
Salomon 6折
位於旺角 暫時重齊色碼
宣傳下 唔買想黎試下都可以 不喜勿插 謝謝

Patagonia

行貨定水貨？

$1600買番黎，無著過出街，$1200放，可議

幫巴打推

前排有巴打share澳洲官網減價
我集運連運費好似$820左右
可以留意下
我買細碼有啲緊睇緊寄返去換中碼

間鋪有冇賣montbell?

幫推
之前幫襯佐

patagonia 官網好似成日ban 集運?!

有冇 fbk page?

細碼咩色？我岩

我用shipbao好順利 🤔

黑色 換唔到再話你知

下年 Montbell 個價應該可以再平D,可以再折多D

屌 今年係咪已經凍完

尋日同今日都短袖衫褲
已經住比市區低幾度嘅大西北村落

大家新買嘅atom可以收返埋佢喇

可以上山靈營著

好呀

最低級既GORE-TEX Paclite, 當雨褸著下都還可以既
不過我覺得呢件已經係gowild入面最好既褸

啱啱PM左巴打 想買件外套去旅行有小小急

全球暖化得咁lun 恐怖

Patagonia R1 techface 點睇

$900樓下狗衝

另外一件 Solano Jacket 薄防風褸
係香港都好岩著，Cutting 靚仔
2290 6折

無帽 唔太靚
個LOGO去左手臂

有帽既 ，個型唔錯既

有冇fleece睇

shipbao等好多日…

R2 tech face 同 R2 比呢？

我成日驚 R2 tech face 好唔保得暖，但佢個防水又好吸引

有無網站睇睇
Montbell有無保暖透氣底衫？
另想買返件防風防水，有實物相睇就最好

同問啊，montbell 底衫

有呀 8折

有吵 黎睇下

位置要tg你？
有無開fb睇吓

搵朋友係外國買咗件Beta AR
但係我本身高著Beta好似短咗少少
有無巴打有興趣
全新 S 黑色

遲啲去青森同藏王，會玩雪，請問mont bell 雪靴有冇人著過？好唔好著？或者有冇其他推介？唔該

巴打tg咗你想要地址

我反而想問有無中/高桶行山鞋，香港落雨行山同間中去雪地都著得
因為唔想買對雪靴兩三年先著一次

我都想問問各位巴打，
我下星期去韓國冰釣，
如果我著Solomon X ULTRA MID 3 GTX去
我女人著Palladium boot 去
個底會唔會凍到裂

另外雪抓有必要買嗎，入室內又要拆，我又唔係上雪山，好似太誇張

vasque inhaler 2

arcteryx alpha sv
black or blue Size L
$5000 @1 全新有單
有無人有興趣？

solomon啦
幾好著

冰爪行冰一定要 冇冰爪會冼到hiji

夠輕身，好野黎

輕到好似對低筒咁
仲要用megagrip底,行沙行泥行濕石都唔跣
去北歐都係諗住著佢算

megagrip黎？我見得黃牌無寫megagrip
去行山鋪睇一般有megagrip要$2000

megagrip黎,鞋底舊膠冇寫但新鞋鞋底會有塊膠紙仔寫住
我果塊行行下山甩左影唔到比你睇你上網search d介紹都有寫
呢對之前先有細鋪做秒殺價900幾,唔秒殺都係千零蚊
我上年係amazon買都係900零連運費
又megagrip又gtx

千零蚊又OK喎
amazon買最驚唔啱碼，行山鞋唔啱碼完全著唔到
行鋪睇下先，THX

不過唔知d優惠完左未
我之前問過價原價1699優惠1250vip1180
買鞋識買一定香港門市試碼再上網買啦,係要厚面皮少少姐

salomon濕地亡

我果對gtx 覺得好著過哥記

columbia ?
colum d鞋不值一提啦,傻既先買
我以前著salomon x ultra 2,乾地又稱唔上王,但落完雨行濕地就跣左好多鑊
相反megagrip底行濕地真係唔跣,係高速跑落山先差d跣一野
對salomon而家都比我雪藏左,諗緊洗乾淨拎去捐

我而家果對係呢隻款
覺得幾好

我果對都係差唔多咁既樣
用黎單一著黎行麥徑果d又唔會出國行山又唔會雨後行山咪ok
但如果用黎多用途又會去雪地又會出國行山又會行隱徑又會雨後行山一定揀番d megagrip同gtx既鞋
salomon我貪平買過一次之後真係狗也不屌

呢對有gtx
咁我又唔會去跑澗 落雨去行
出國行山更加唔會 最多都係去d明知路唔靚景點會著下

咁就夠做
但果位巴打話平時落雨都會著,salomon一定跣撚到佢仆街
特別係火車站商場果d撚屌地
我係前用家深深感受到如何濕地亡

巴打如果係你 你會推介邊隻
如果落雨都著既話

濕碎石我都跣左野

我就覺得Solomon乾地著好正既，輕身好舒服

好耐冇睇鞋啦,我買果陣唔多鞋用megagrip
如果要落雨著我都係推介vasque果對咋

乾地係ok既,但一多用途就一定唔會考慮佢
btw唔會掂到水既話scott kinabalu enduro都正,去過試著但唔多岩我腳形
但冇gtx版

所以而家唔會再著佢
呢個牌子其實名過其實,好多人著都係因為玩山賽申請到贊助
就算行乾地都好多選擇

講開鞋
我有對adidas goretex行山鞋我覺得都ok
特價400幾蚊買，仲平過普通波鞋

但如果要防水同保暖呢？

今日去左藏王，上到山頂 -14度，好凍！

你點著呀？

又真係，室外反而無點跣，但一落雨入商場個瓷磚地，真係跣到hihi

由內到外講:
上身下身Heat tech打底
Patagonia 薄Fleece Pullover
North Face 羽絨(700 Fill)
North Face Goretex嬲
迪卡濃入面有Fleece褲
North Face 手套，迪卡濃頸套
腳板同身都痴左暖包！

今日著左對Salomon x ultra 係日本行山，準備不足下，無帶冰爪係啲冰加雪地行左一粒鐘，最終攻唔到頂，無奈放棄

跣死 好彩你無攻, 上左去都唔知點落返黎

我應該都行左五分一，但去到有啲位真係行一步都跣，仲要無任何野扶！ 仲見住好多人同自己一樣無冰爪行加跣低，驚到我sir滑梯咁sir落山，好彩最後有裝備夠既好心人旁住我落山

發覺香港冇人著westcomb
made in Canada 好高汁喎d褸~~~~

巴打,換唔換到貨?

想問下香港仲有冇lee款montbell褸深藍色
overlander全線賣曬了

睇相啲fitting好似麻麻地咁？

大家件atom lt 係咪就咁用凍水洗就ok???

柏裕都好似有間鋪有賣

依件唔係GTX 好似無入深藍

唔係goretex呀
overlander得紅色，藍色一早賣曬

我好似有黑色 明天番鋪睇睇
但係藍色應該無

問多樣lee件有冇s/m碼?
overlander又係賣曬，得L碼

推呀

睇中左呢件 門市買緊$2990
有冇地方買平少少

想問下atom lt可唔可以扔落洗衣機洗？
有冇咩要注意

有冇巴打試過patagonia micro puff?覺得如何？

拉好拉鍊，30度機洗，唔好落柔順劑

部機太先進冇熱水 就咁洗都得啦

我recommend 你去舖頭試. 薄身野黎, 似Atom LT

身同袖都偏長

巴打
想問你件beams x arcteryx係咪日本買？
當時買幾錢？

係ebay 買架, 買個陣係貨尾黎, 好似3000幾hkd

3千幾買到theta AR 好抵，仲要beams crossover, 不過呢件size 好似大，平時beta sl 著S 呢件係咪要XS 先得

唔該巴打

我係買大左, fit 既話我着 M size. 我係預我裡面着到件 Atom LT.

本身冇買d咁功能性既羽絨 冇咩認識
但因為黎緊去旅行睇雪睇極光 所以想請教下

要洗水 擋到-10度 擋風
因為會揸車 所以唔會長期係戶外 想一件過 方便d
唔會滑雪
想要Arcteryx或者the north face
想gortex (唔得都唔緊要)
筆直3000-3500
可唔可以推介幾款睇下？

同埋想試arcteryx 除左專門店 有冇好地方？
真係未買過呢d 唔太認知 sor

Kappa Hoody, 一件過

第個post話uniqlo blocktech減價 呢件野係咪ok
定係好似uniqlo羽絨咁其實係笑話

lm

399 d 料好似唔錯...

一分錢一分貨
有牌子嘅一件類似風褸閒閒地過千
我都買過類似但係new balance黎
三百幾蚊一樣入面有層膠有果種防水拉鏈
去旅行果陣當雨褸著都擋到水，有水滴落去會變水珠fing下就跣走。
如果粗著你上山下海買件平嘅就算

咁既價錢買到3layer gore tex c knit
冇得輸

呢件呢??

「GORE-TEX® C-KNIT™」不曉得粉絲們有沒有注意到這個新名詞的出現呢？

KNIT代表英文的編織、針織，而GORE-TEX® C-KNIT™是戈爾公司2015年推出的內裡創新技術的成果。此技術應用於GORE-TEX®三層結構的裡布。採用該技術的裡布不僅同樣提供持久的防水和防風保護，更大幅減輕布料重量，增加布料的柔軟度，同時提供更好的透氣性。

睇岩salomon d 鞋
但原來垃圾黎 好彩冇買

storm cruiser 係c knit，應該透氣d
rain dancer冇講

得個靚字
但而家講靚買scott仲好

佢講到防晒風保到暖咁如果真係work又算平喎

scott d鞋好輕
但d款好柒
以前返個份工成日要帶d學生鴨仔團行山
d男同事就鍾意scott

scott d鞋係行山鞋入面算靚啦wo
其實傳統行山鞋牌子 lowa果d款仲柒,呀伯款咁

salomon 劈到6折都無人試，捉蟲

新手一個，想問下Montane防水褸如何？有無推介？

羽絨甩毛係咪正常架?因為我件montbell第一次著去旅行甩好多細短毛

實會架啦.........真係羽絨的話. 人做羽絨就唔會

想問下原理係咩
發覺大部分牌子都會有甩毛現象

但呢件係咪都防風?
有D興趣

係Gore-Tex咪防風防水

薄d,輕d,軟身d,透氣d

Gore-tex 就一定100%防風
除左 windstopper 同 infinium 唔防水之外其他都防

不過goretex 透氣你都唔好咁大期望，
香港都係 秋冬先著到

上5千米海拔雪山 有咩襪推介
防雪/水

請問大家用咩清潔劑去洗GoreTex 嬲 ？見人推介Sport Wash

唔好著羊毛 唔好著咁多會起靜電既衫
正常佢就唔會甩 最多 甩1,2條
如果甩到癡係身就一定係件衫唔掂或者你著到成身靜電

襪要防雪防水?咁你對鞋有乜用
btw

我件 permafrost down 第一次著去日本都甩好多細毛毛
膊頭位尤其嚴重

對鞋廢

Patagonia r2黑色永遠都唔減

月頭去韓國都一樣情況，不過件野好掂，1,2度入面著普通底衫衛衣都好暖

想問下Under Armour 既GORE-TEX 風褸買唔買得過？定買返 Arcteryx BETA SL HYBRID JACKET 比較好？唔該
買黎六月去北歐著

錢唔係問題既我會揀arcteryx

Under armour好似都唔平

咁你對鞋問題大d
一對高筒防水鞋+行山厚襪+腳底放暖貼
絕對夠做

GORE-TEX 係咪最好揀3LAYERS?

Cyber Monday喺the-priory買既Jacket仲以為寄失左,
點知今日突然送左黎
不過已經喺另一個網入手左同款,
現入手價出售(Size M / $800), 有意TG

睇用途, 唔係行山其實最平既都more than enough

再有85折

Arcteryx BETA SL HYBRID JACKET 定 普通Arcteryx BETA SL JACKET 都夠做？

買左件Atom LT Hoody Women XS size俾女朋友
但唔啱 size, 但求原價$1,200賣出
Colour: Black Sapphire
有意tg 謝謝

我會揀hybrid. 因為隻料同格肋底個拉鏈

係, 更透氣+更耐用
3L 又唔係天價,
但唔耐用既料入水就係入水,
入水就要成件換

想問下各位師兄適合香港天氣 beta SL Hybird 定 beta AR 好d? Thanks

喺香港兩件都唔多適合
有錢就後者，冇乜就前者

gtx根本唔岩香港著 求奇買件薄過紙果d跣水料好話

咁講啦，唔多人真係咁需要gtx

Windstopper 喺香港基本上已經足夠

岩落大雨你都唔會去行山出街啦

想問下 平時uniqlo 著開L，arc'teryx squamish jacket 要著咩size?

去試身, 我好博

softshell 最啱香港
其次 GORE-TEX INFINIUM, 同 Windstopper
然後到 c-knit

beta AR 咁硬, 冬天行山爆林著咩
仲有咁多位比你加保暖層, 香港有需要咩

The North Face Mountain Q Jacket in Purple 嘛, 之前2月頭ASOS $443包埋送上門

4月上瑞士雪山 columbia 3in1 interchange加保暖底衫 夠唔夠暖

Outdoor界Fleece神褸

變埋潮朱物

潮物 sosad

好彩我仲未入full zip 版
一路等緊r2 techface full zip減價

香港既天氣，應該係入風褸好D

上年年中買左件atom lt 期待冬天來臨
點知著左5次都冇

上上年冬天著左起碼成個月今年無冬天無得怪人

痴線冬天咁就過左
仲諗住今年同往年差唔多會好凍買左勁多野保暖
依家張羽絨被諗緊收唔收入櫃，早知唔買咁好

想問件north face滴左豉油落去點洗

想問下Arcteryx fission sv 460 usd 抵唔抵，想入呢件來睇極光

想問下有咩baselayer 推介? 會去大概0度既地方
定係uniqlx heat tech 都夠做??

美國官網正價七折已經可以入手

Smartwool or ice breaker

有無ching知道Patagonia隻Lightweight Travel Tote Pack門市係咪有賣？
thanks

thanks

用pro wash滴兩滴落d漬到摔再加多d浸得唔得

哇 軍官！
pro wash去邊買？

喂好耐冇見

你認到我？
我兩件都係風褸呀 一件食燒賣中豉油
一件比阿婆用個生銹衣架整到有銹漬

起左你底認得個舊名 以前有入過黎我地個塔羅post吹水嫁嘛,冇記錯係玩air打飛機團
咁唔小心呀你我d outdoor野包括平時著出街既tee一定自己洗自己掛,邊個掂我就屌撚柒佢

尋日落雨發覺件beta sl唔冼水，係咪有野買黎噴返？
有無介紹

仲諗住等女試完size 一次過checkout, 依家所有insulated jacket 都sold out

好少折上折
啱啱個Black Friday 都係得75折咁大把

好後悔 btw fission SV 呢件我見到係regular fit, 佢會唔會比平時regular fit 既shell jacket 大件d

唔知，你去試啦

大過Alpha SV半個碼

巴打可以講下點垃圾法？見係幾靚

Atom LT 著 medium
咁Atom SL 係咪應該same size ?

咪就係好撚跣
salomon最貴果個系列唔敢講,但x ultra就一定係垃圾之最,係昆d新手入門唔識野既人買

Atom SL 幾時先著到 有LT 真係好萬能

公司

一般冷氣房都着到，喺香港嚟講實用過LT

active junky 同extrabux 都有用，cashback 一般都係三個月左右過番paypal ac

LT 2月中仲有少少涼，行半個鐘放狗，個身已經滾滾地

所以先想入件SL ，好似breathable 多d，行山都好可以著

香港行山行一陣已經岀曬汗，我多數都係著d 好薄既風褸就夠
今日朝早番工著atom lt 岩岩好，入到室內就要除

今朝著咗件beta SL hybrid懶無帶遮，點知等小巴勁大雨，但發覺件褸無咁跣水，之前用果枝storm 洗過都recover 唔返，各位有無好介紹？

好似有隻噴霧係補返dwr coating，但咩名我唔記得

有冇巴打賣beta lt/ar/sv? size S

今日好大風, 著左AR, 係未太虧?

好大風

我今朝著Atom LT 都夠, 前兩日係上海就Tee 加 Cold WX LT 岩岩好..

買左件RAB MERINO BASELAYER , 想問下應該點樣洗係最好??

手洗

Beta sl hybrid / Beta AR 啱唔啱
2019 年版，轉左拉鍊

sl hybrid 賣幾錢

我有全新
Beta SL Hybrid Small 黑同灰色各一件 $2690 (現貨），其他色/size 可以代訂，有興趣留TG。

Ar咩色？幾錢？

自己買 $2000都唔洗

Sor 唔係想同師兄爭生意，如果無心水顏色或者 size 先搵我啦

kappa 有冇得訂

想請問去北海道滑雪 (-10 至0度)，市區(-5至0度)，因為幾年都未必去一次好寒冷既地方，手上呢批衫，互相配搭夠唔夠做?

手上有既衫
1.Arcteryx Alpha SL
2.theta AR
3.mont-bell 唔知咩型號輕量GORETEX
4.Beta SL Hybrid (昨晚岩岩REI 買，埋單$1200 lol)
5.Atom AR Hoody
6.Atom AR Jacket
7. AMES
8.ATOM LT
9.Leaf Atom LT
10. Patagonia R1 Jacket
11. Patagonia R1 1/4 ZIP

市區(-5至0度)
10. Patagonia R1 Jacket
6.Atom AR Jacket
7. AMES

滑雪 (-10 至0度)
11. Patagonia R1 1/4 ZIP
8.ATOM LT
5.Atom AR Hoody
1.Arcteryx Alpha SL

各位比下意見，謝謝

係到搵水魚

去沙木尼買都係差唔多，使乜幫襯啲來路不明嘅人

同埋想問

kappa hoody Coreloft™ 140 (140 g/m²) insulation
AMES Coreloft™ 60 (60 g/m²) insulation
ATOM AR Coreloft™ 120 (120g/m²) insulation

保暖度
AMES + ATOM AR = kappa hoody 嗎?

每個人體質唔同，要自己感受下。早排去完北京（-7 至 -10度）。著

Base layer: RHO AR
Mid layer: Atom AR
Shell: Beta AR

下身著 Gamma LT 褲 加 heattech

緊緊夠頂😂 利申寒底，今日都要著 heattech。保暖襪同手套都好重要。不過師兄呢堆 gear 夠晒做。加返件 base layer 就 perfect 池，推 RHO LT/AR/LTW，著成個星期唔洗都無味！

BASE LAYER 有三件簡，最怕滑雪大汗
Odlo Warm Base Layer
Odlo Originals Warm Half-Zip Base Layer
UNIQLO ULTRA WARM HEAT

上年去大板(2度)
1.UNIQLO ULTRA WARM HEATTECH
2.Atom AR Hoody
3.Arcteryx Alpha SL
冇手套冇厚SOCK，一收太陽就凍

揀滑雪 base layer 著重排汗多過保暖，因為運動會產生大量熱量去 keep 住你暖。個人覺得 heattech 排汗 mama, 其他未試過比唔到 comment

外國仲要周圍做緊起碼7折
連埋運費都平佢幾舊
搵水魚過主啦2690

有冇人試過係Blackleaf 買野, 信得過??

買咁多相同功能既衫做咩 買完一圭又唔知點用係咩玩法

根本帶3件

r1 1/4 zip
atom ar
theta ar
咩場合都夠

滑雪加件 base layer , r1 同 theta 就夠
其他冇咩用

2000應該唔得 前排買左件計埋運費21xx

2019年版我搵唔倒有折，正價USD399，同埋paclite 擋唔倒山頂風。

想問各位巴打，montbell 日本網可以點樣寄香港？有無一d 澳門代收再寄香港既公司推薦下，thanks！

可能係唔同色，我自己ATOM LT 都有3件

滑雪個陣， 我會揀atom ar jacket, theta AR, R1 1/4 zip. 滑雪要加多條防水雪褲同一條虧佬褲。

不過我自己市區應該唔夠暖。。。你嘅衫係無左大褸。

呀， 打錯， 滑雪揀atom LT jacket 先啱， 行街先著atom ar jacket. 件theta ar 就滑雪同行街都係著最外面

其實滑雪黎講 揀返滑雪專用既雪褸會好d
雪褸入面會有雪裙（Snow skirt）先有效防止仆街時雪走入去褸入面

因為我自己都係有Theta AR, 所以我約莫知佢用黎滑雪都ok.

Skiing review with Theta AR 如下

我-8度郊外影相 都係
Smart wool 250 + R1 1/4 zip + atom ar + zeta lt

Uniqlo ultra warm 虧佬褲+普通出街褲

如果for旅行嘅防水鞋 咩牌子買得過

乜用途？就咁行街我會著返有 Gore-Tex Nike/Clark’s/Adidas.

行街多
但諗住行山都會攞去用下 會唔會大想頭左

Danner有啲款冇咁行山，而且係防水

Danner X 2

我黎緊去日本, 係諗住買呢對 NMD Goretex

防水效果約莫係咁, 1:45 左右開始

我買nmd 主要係貪佢行街用多, 輕身, 跑鞋底. 最好就成對鞋無重量為大前題 加上防水咁.

bns呢件褸1磅咋,24蚊

我著palladium
皮款就防到細雨
Waterproof 款就防到大雨
揀palladium因為輕，同中筒無咁易入水
鞋底記得揀飛機膠底
會耐用好多

波鞋gtx其實都係防到細雨咋，
太大雨水花彈得高一樣係個頂入

我習慣nubuck皮/麂皮/布面既鞋新買時會噴liquiproof 係面
跣水

好 留意下先

有冇巴打放arcteryx kappa size S?

除左overlander 外 有咩門市介紹？

Beta SL Hybrid USD$225算唔算抵屌

請教下，其實GORE-TEX同eVent著上身有冇咩大分別？

eVent 好似透氣D
GORE-TEX 耐用D

係唔錯喎個價. 其實我只係換開波鞋, 想搵對頂到細雨同小小濕地既鞋, 上次去青森奧入瀨,撞啱落雨, 地下濕既泥地, 我著個對波鞋濕到入襪.....我又唔想去親旅行著行山鞋, 始終唔方便, 所以搵呢d 波鞋

如果想買beta ar係唔係等bf最平？定係話有25%或以上就可以去馬？ 同埋通常大家會mon住d咩網等佢減價

149入左件灰色s碼

得啲唔啱用嘅碼先有折，beta sl hyrid

😞😞😞

我都係見到298

BTW,仲有冇其他色呀?

我14:27買嘅

Longer

Atom lt 有少少勾到走線
可以去邊整
有單

原廠

唔一定，想再平就轉季留意唔同網有咩折

巴打mb仲有冇折

新post

koda jacket岩唔岩？

sorry 唔岩，koda 個袖啪鈕唔方便

我有件s碼全新